一人一個拍過拖先明白既道理

集思廣益

女朋友永遠是對的

未拍過..

相愛容易相處難

所有分手理由都係為派帽諗既藉口

只有一個人付岀既唔係愛，係白痴

女朋友發脾氣好正常

聽下 最愛是誰

感情台所有建議分手都是對的

溝通
溝到自己嫌自己煩都要溝
除非對方唔願意溝通
咁就放棄啦

原來有時自己一個更開心

每個人都係獨立個體
唔好諗住改變控制其他人

男人永遠贏唔到女人

一係接受 一係走

出軌只有零次同無限次
好多事都唔好以為自己會係例外 唔好諗住可以僥倖
性格比外表重要太多
一個人個底太花 一係就唔好同佢一齊 一係就完全相信佢
真相即使好殘酷 但都好過存活係花言巧語嘅大話
多數嚟得快同樣都會去得快

打飛機爽過仆野

性格不合實係分手必備原因

設身處地 易地而處

而我係一個相當自我 偏執既男人

相處容易做愛難

唔好睇少現實問題
幾小事都好 好多野解決唔到就係解決唔到

除褲先知原來有尻嘅

千 其 唔 好 同 居

拍過拖嘅人一定知自己到底係咪拍緊拖
相反
未拍過拖嘅傻B：唔知我地咁樣係咪叫拍拖呢(其實呢條傻迫當緊兵)

兩個人有衝突個下
先睇得出對方靠唔靠得住

冇撚有錯
同埋
揀錯男人慘過食兩舊屎
拍拖又好，結婚又好，有眼光好重要
作為一個唔聽其他人意見既人
我既建議係
聽下朋友意見
有機會就帶另一半出席朋友聚會
旁觀者清，佢地可以幫你更立體咁睇到你另一半係點既人

愛情係需要經營咩都無所謂、是但啦、你鍾意啦，
呢段係一段唔健康嘅關係
唔好成日以為 遲啲先 仲有時間
原來已經無

女人一定要揀啱男朋友
Exactly

對同錯唔係咁重要

女仔成日有負面情緒
少d耐性都處理唔到

保持自我好緊要，要有自己既目標同事業，
唔好過份依賴對方

所有分手原因歸納為一個 吾夠愛/無愛
唔好同我講出軌派帽係另外一個原因
都係因為唔愛你先做得出 吾愛你點會care你？
仲有乜嘢叫性格不合溝通唔到？啫係懶得同你溝通呀柒頭，意思係對方覺得唔值得花時間係你身上lo,我寧願飛人嗰個直接講唔愛就算啦，咪撚喺度扮撚晒受害者話性格不合，好辛苦on99

呢個世界無一個女人係唔麻煩

唔岩就過主，唔好諗住改變到人

溝之前腳趾都想幫佢奶
溝咗之後

其實有時好難會聽得入耳 尤其係熱戀期
即使有朋友勸喻都好
有啲人需要自己仆下街瀨下嘢先會醒覺

唔好諗住改變到一個人

愛自己先可以愛人

永遠唔好同現任講前度既事
尤其係有咩回憶，就算現任話幾唔介意要你講
都千祈唔好講
利申：講咗以後一身蟻

真

明白放過你是放過自己 這個道理

做既野係為對方諗過
定只係自high

原來做愛係咁爽

唔好將條仔當仔咁湊

女朋友有公主病要狠心飛

唔好當女朋友公主咁養

結左婚等做奴隸

我覺得香港男仔過渡遷就女性

女仔成日要求另一半係陽光型，正能量，成熟 既原因就係想食哂佢d負能量

唔可以盲目付出

港女成日要 manage 所有野

講前度d缺點就得
踢低前度抬高現任

但絕對唔可以比較前度既優點
死緊

香港地真係好多厹同死八婆

一次不忠 百次不用，無論男定女都一樣

相愛很難相處與我無關

A0

都唔好，現任會話你記得佢d衰野
即係仲掛住佢，然後話你放唔低佢
最後都係一身蟻

感謝回覆

未拍過 +1

女友歪理褸屌切勿還拖 浪費時間

其實自己一個更開心

U竟然是個boy

同異性朋友要保持距離

有冇啲咩準則去幫下各位絲揀啱人 ？

雖然你講得啱 但傻你老母B咩 on9仔唔識用on9仔？

貪玩真係會傷害到人

係段關系度話 話唔想傷害你 唔想你唔開心
通常都係最仆街 傷得人最深果個

要接受到對方係自戀狂
成日話自己好靚仔

拍拖個陣都要有自己獨立嘅社交圈子同留返啲私人時間發展下啲興趣，否則只會慢慢變咗做另一半嘅寄生蟲，一分手就一無所有

無論你覺得自己幾鍾意幾愛對方都好 如果你唔可以完全接受對方既過去千其唔好勉強 否則只會大家都辛苦

鐘意果陣咩都係優點，
唔愛果陣呼吸都有錯

港男太弱

做咗唔使講，做唔到先要講

個個男人都係花心

相愛容易所以有第二個都好易

同感

得你自己一個想溝無用

唔好太多依賴另一半

要有返自己既生活，唔好將愛情變咗你嘅所有嘢
否則當對方扔低你嘅時候，你會覺得成個世界冇咗，崩潰到傻

絕對同意！！！唔可以依賴，唔可以成個世界得佢！

男人出軌仲要講到自己好偉大,為左你好咁,一個大話蓋一個大話

想知 求賜教

已經唔係你既,你想點經營都無用,佢個心都去左其他人身上

最後兩項講得實在太好！

唔好亂咁滿足對方無能力嘅要求(例如借錢比對方做生意、炒股)
嘈交唔好諗你vs對方 而係事件vs你地

唔識點喺愛自己同愛人之間取得平衡
即係你經營每段關係 都總會受傷 但去到一個乜嘢位先叫太傷呢
又點樣先係愛得人地太多 忽略左自己昵

曾經有一份至真嘅愛情擺喺我面前，我冇珍惜。到冇咗嘅時候，先至後悔莫及。塵世間最痛苦，莫過於此。

冷戰需要智慧面對

平常相處 >>>>>>> 好砌.

傻你老母B
有大大個on9仔唔用係要用敵人嘅文字
屌你老母臭化閪

嘈交唔好諗你vs對方 而係事件vs你地

但如果大家取態有唔同
表達方式唔同etc
點樣去理解事件vs 我地?

睇到呢句覺得幾有point 咁, 願聞其詳

相愛好難
同初戀分左手八年
宜家都無再拍到拖

原來曖昧爽好多

曾經睇過一本書，入面寫到：唔好因為對方唔鐘意你或者分手而覺得自己唔好同好多缺點，正如我唔鐘意食芫茜，唔代表其他人唔鐘意食，大把人將芫茜當菜咁食，總會有人賞識你

雖然大家睇法可能唔同 不過要識得唔係樣樣都話一定要想說服到對方跟自己果套為止 最緊要大家明白對方表達方式同自己唔同
簡單啲就係互相體諒大家習慣 有同理心
當然大事另計啦 唔通出軌果啲掂到底線嘅仲原諒咩

學識欣賞對方既優點
人地對你好並唔係必然的
要學識感謝對方既付出

唔好用「真性情」去做藉口黎將自己唔好既情緒放大
將心比己，就會明對方唔好受

好同意
宜家成日都經歷緊, 覺得自己嗰套做法未必係一定啱
只係方式同習慣唔同,
應該試吓理解對方需要再一人讓一步咁

任何事都好，記得先思考後作答，唔係既話，自己會後悔

女人話自己邊到肥 點柒 點樣衰
唔好認同佢 一定要講反話
唔好話你柒樣衰 但我愛你
衰硬

就難在其實雙方各有各寄望，怎麼辦

真的 明白大家著重嘅點唔同

唔夾唔好勉強。分手千奇唔好跪底挽回，要瀟洒。

唔好覺得自己可以改變到對方
失望夠就放手啦 無論再拖

吓 有好多嘢都唔係夠愛就堅持到
愛亦唔代表要喪失理智
例如唔通戴帽都要勉強原諒 辛苦自己?

唔好同大男人既男人一齊 所有淨係諗自己既人好自私 另一方會好辛苦

閉起雙眼你最掛念誰，張開眼睛身邊竟是誰

啱！

真 講野前停一停 諗一諗 講緊既時候慢慢講 保持思路清晰

而家既我正正經歷緊

唔好將自己放到地底泥咁L低
狠啲斬攬

金石良言

對住女人要小心D講野

感情既野話變就變 有時真係無得解

價值觀有分歧，真係盡早分手，得性格係磨合到，價值觀係冇可能磨合到！！真係唔好浪費時間

好啱 自問自己平時都好硬淨 個人都算樂觀
一分手果吓竟然返緊工都無啦啦喊咗出嚟

係 屌到醒 咁多理由其實都係因為唔夠愛 唔想同你堅持落去

有時想愛對方多啲 就自然會自己死頂
希望將最好嘅野俾對方
但往往唔知點知可以令自己唔再亂諗

對自己未來都唔負責任嘅人，唔好信佢講嘅一生一世

唔好信曬另一半
旁觀者清當局者迷係真
奶過嘢就覺得朋友同屋企人先係最重要
記住唔好付出太多，同埋要時刻保持理性

有得精神出軌 肉體出軌都唔會遠...

你對人好唔係必需
人對你好唔係必然

上面已經講曬 冇野補充

咁人地係大把選擇

其實男／女都可以係大話精

唔好一碌撚打一船人ＰＬＳ

所有女朋友都會無理取鬧
易氹就已經係好女仔

好就女人 唔好就累人

一個人原來都可以盡興

芝士腸唔好再諗拍拖

男嘅唔可以有負面情緒 有嘅就準備呸氹返條女

同一個唔適合既人一齊不如單身好過

唔好幻想自己係special one可以收復浪子/玩家。 佢每一個前度果陣都係咁諗。

拍過先了解自己想要什麼類型的伴侶。

從來沒有AA制。。

女人不壞 男人不愛

好撚岩

一定要奶閪

同女人講道理可以，但係同女友講就肯定你死鳩梗

勉強無幸福

拍拖其實係奢侈品 拖累緊自己 其實結婚都係 將資源分散晒

道理係拍拖嚟講係唔存在

拍左拖之後唔好讚任何女靚, 包括你老母、明星、MODEL、卡通人物、非人類....全世界,佢靚曬!

唔一定
會咁做個d都幾幼稚

通常唔係咁去覺得自己唔好
係最近望到保錡呢d都食到幾件
深感呢個世界發生咩事

拍拖為扑野，唔係唔知為乜

原來晒咁多時間媾條女
都唔是咁好屌

真係
雙方喺曖昧時冇責任 自己自然唔會對段關係有咩期望 冇期望就冇失望 可以單純享受互講甜言蜜語時嘅開心

唔鐘意既話要即斷 唔好拖拖拉拉

呢個係對你了解自己到底有幾多既考驗
兩個人就算幾親都一定會有野需要磨合 因為價值觀唔同
你需要根據自己經驗同感受搵到自己最core既價值觀
如果係磨合過程中覺得對方有抵觸到自己
但多次溝通無效 或者發現磨合唔到 又長期發生呢啲問題會令你受傷
自己又已經放底哂 遷就哂可以遷就既野
咁咪係時候放手

愛得人地太多而忽略自己我會覺得係當去到一個位
你需要改變最core既自己 既人格黎換取繼續一齊
咁就真係要反思一下 你到底係本身價值觀好有問題好不為世人所接受啊？定係對方強行改變自己
通常都好少係前者

咁咪更加要溝通 著重點唔同
不過現代人時間少 返工都身心俱疲
係好難既

任何原因都係藉口，分手係因為唔再愛

唔需要無限遷就對方到冇左自己，一段地位對等既關係先會長久，唔需要一方從屬另一方

愛佢要講出口，唔講都要用行動表示，同樣地接收對方既愛都要表示你既感激，唔好當老馮

自己既感受一定要講出黎，對方唔係你心入面條蟲，有啲野唔講佢係唔會明

有時一個擁抱勝過千言萬語

同 居 有 害

性格唔夾就係唔夾
尤其是果樣野同你核心價值有矛盾
與其格硬磨合倒不如趁早放手

一人一個結婚先明既道理
一定要同居

唔一定有得扑.

唔好咁快交哂個心比人，最後會變左得你一個好緊張段關係，
係咁遷就對方，而對方亦唔見得會珍惜、更愛你。
分手果陣唔洗挽留太多、講太多仲可以點磨合既說話，
就算幾愛對方、幾唔捨得，啲說話收埋係心就算
要走既人你講啲咩都唔會影響到佢決定，
講完發現對方根本唔會在乎仲傷心。

啱 每次女朋友都會講 女人係咁㗎啦

wtf？

唔好將你既安全感成為人地既壓力
唔好將上一段既感情帶到下一段
人地冇必要解救你既感情死結
重點 寧缺勿濫 自愛好撚重要
唔好因誤會而結合 因了解而分開
真係了解先

話因為性格不合而分手嗰啲根本就搞緊笑
大家諗法唔同其實好正常 但係佢就係用呢個理由同你講分手

應承過我嘅事 呢頭講完嗰頭就冇咗呢回事
畀我發現咗之後 仲好似覺得自己冇錯咁
又唔係做咗咩背叛你嘅事 話對得住自己喎
根本承諾就係得個講字 零尊重 完全唔覺得咁樣做係會傷害到人

愛自己＞愛你

咁通人地大陸落黎又要同你講咩

純情乖男人埋臭雞單是必然的

唔好無條件對對方好
只要對方唔想同你行落去 你做咩都唔會改變到對方諗法
唔好過份依賴對方

夠膽一齊都要夠膽分手

唔好以為自己可以好似人地拍拖咁幸福

當年同朋友同期第一次拍拖
諗住拍拖簡單正常咁就ok
以為係好易好basic係應該嘅

出事後喊到成面鼻涕咁問朋友
乜原來正常咁拍次拖係咁難

，why?

溝通意思係指傾同埋聼
唔係齋傾／齋聼

男人都係啫，係人都係啦

同話講愛情無分對錯一樣，特登攞出來講嘅通常都係自己理虧個仆街

我男朋友

what happen

you wannna be right or happy?

千奇唔好知太多對方既情史

話打飛機爽過扑野，其實係真定因為覺得條女冇吸引力

可能係懶（扑野要體力，最終目的都係出野，咁打飛機慳力好多）
可能係扑野冇帶俾佢多啲樂趣，佢寧願打飛機

女朋友唔可以當雞咁啪

人係唔會輕易改變

人人都係咁講

但見識過就知港女性格既暴躁男係仲恐怖
起碼係聲大同體力上已經輸左
佢咆哮果陣你真係驚到腳震剩係識喊

雞。。全部都係雞

要識得珍惜自己人哋先會識得珍惜你

性格不合依個分手原因好似好旱
但真係一個好致命嘅原因
性格唔啱日日嘈交真係好難頂

呢啲就係港女思緒
何謂花心？ 點解唔可以花心？

正如我講女個個女仔都貪錢一樣

愛既真諦就係奉獻

弱智連登仔 自己廢就哂條女 做壞哂d rules

女人只會鐘意有能力lead 到佢既先叫男人
衰d 講句你呢d 廢柴連兵都不如 工具人

搵一個愛你嘅人
好過
搵一個你愛嘅人

就係呢啲思想縱壞曬啲港女

七年之養係真

呢個世界原來真係有大家活係完全兩個世界
即使幾愛都冇辦法行落去呢樣嘢
長大左先發現好多野都身不由己
唔係可以以前中學拍拖 一句鍾意大家就可以一齊

係有白內障

一嚟唔可以咁，二嚟人哋都會覺得煩

傻你老母B支那狗

睇少啲連登感情台

你肯定佢會永遠愛你? 十年後廿年後都一樣?
唔好簡就手，要簡就簡最好，至少自己愛過試過無悔

兩個人曾經有幾愛對方，都唔guarantee可以白頭到老

空談理想冇用，女友係要你俾幸福佢。

所以前線巴多數冇女

唔扑唔知身體好

愛自己最好

真係柒到爆炸 啲同事仲以為我俾人話完唔開心

感情係世上最垃圾嘅野
無愛情唔會向現實低頭

付出並不一定有收穫

Timing

條尻唔屬於自己

冇錢唔好溝女
去叫雞仲好

患難見真情

或者係同居都相處唔到千萬唔好結婚

講多啲？

以為自己留言

3百幾正評 vs 0負評

得一就會想得二
唔好試住一齊，一開始冇feel，之後都唔會有感覺
三歲定八十

屌你老母屌你老母

係互相奉獻 唔係單方面

咩女人都會派帽

你信，就係 『理由』
你唔信，就係『藉口』

屌 我成日中招
但講反話又我講大話

各有各玩先長久

愛唔等於合適

性格>樣貌

睇下你係點嘅「負面情緒」
如果係失落 收埋自己想靜下
正常同女朋友溝通下都冇問題
但如果你係會發脾氣 發洩情緒先可以抒發到嘅
咁你要氹返佢都好正常

利申 我條仔以前郁啲就大發脾氣 屌到我仆街
一開始我好體諒佢心情唔好 但日子耐左
我選擇直接開佢波MMA
憑咩心情一差就亂咁搵位入我
好彩宜家佢情緒控制好左好多男朋友多謝你

講真 女人養唔撚熟
一齊行 好多野都係隻眼開隻眼閉
善意既謊言先係相處最緊要既地方

已經訓練到成為EQ管理大師

大笑左

女人全部都係仆街🙃

不了

如果男仔成日都有負面情緒咁應該搵個點樣既女朋友

中出好舒服

愛到盡頭是責任

痴身嘅人真係好撚煩

永遠，永撚遠唔好比佢管理晒你嘅錢，
一係搶晒走佬，
一係限你限到想死，女人全部撚都係控制狂，一句唔啱睇唔順眼聽就隨時輕鬆斷你糧

利申毒撚，係老豆教

但唔洗煩
其實幾好

唔好同女人道理

感情世界對錯唔重要，重要嘅係令大家都開心 和諧共處到，必要時要放低自尊令大家都好過啲

拍拖唔好成日覺得自己係受害者，喜怒哀樂都要學識處理
對方心入邊有冇你一定睇得出，呃自己都冇用
愛你嘅人你唔要求佢佢自己都會變
要不斷保持住新鮮感同進步，對方係你眼中如果只係睇到愛冇其他嘢時間一長都係會走
（派帽另計）

現實少少好
對將來有D計劃嘅人好D
工作方面,打份hea 工老咗等失業就無謂啦,唔一定人工高但有諗過點進修
有樓嘅話有埋財富管理計劃較好，冇樓就最好有計劃點儲錢

冇人生計劃當拍拖玩玩下隨心所欲咁就無謂啦
大家都係成年人
條街大把人咩愛情大過天咩獨一無二就免了
呢D野十幾歲都嫌白癡

呢個係我個人認為一個正常人應該考慮嘅野
唔排有人自身負面原因降低要求嘅
揾到已經好好之類
寧缺勿濫個人認為都好重要

我試過話個人妖有女人味
下場好慘

愛情四大元素
性
愛
錢
承諾
而承諾係最重要的
如果不能4樣同時得到
單身比相戀更好

以前我以為拖下手叫拍拖

而家我覺得扑過野
帶過返屋企先叫拍拖

奉獻得太多變咗自己毫無價值

又唔一定嘅
可以係好討厭佢唔想再一齊

分手可以有好多原因 但其中一個一定係唔愛無咁愛

1.步入教堂既人唔一定係你最愛既人

2.愛唔愛 可唔可以一齊 適唔適合一齊 係三件事

同死一個女人做愛，好無趣

好煩好煩好煩一萬次
其實毒撚一個真係更開心
打飛機其實好玩過做愛
好想自己一個獨處吓但完全無機會
身邊朋友狂比另一半卒佢要上進
迫佢考紀律部隊、護士等等好撚煩
一係有0的就嫌棄你唔夠上進
出埋去偷跳

真，無法講除非彼此已失去了能力捉摸

咁都會受溝

失戀好痛

失戀個時，唔好將個傷感情緒放到無限大，好傷身

人生存係為左be better me, 如果無依個心態真係頂唔順d女亂發脾氣

插落去嗰下 先知道咩係愛

呢個年頭 要提防另一半嘅異性朋友之餘 亦都要提防佢嘅同性朋友

承諾聽下就算，千祈唔好當真

當心中有計算時就已變了味.
總之搵到一個值得你付出既人先係重點
點解火災時有人肯沖進火場
冰雪中有丈夫願意隻生走出雪地求援
呢D都係愛的奉獻

唔好信人講嘢
因為佢個一刻係咁講，下一刻可以話自已經唔係咁諗
分手嘅時候唔需要再執著點解佢講過唔算數，因為人嘅內心可以話變就變

NLP

不斷增值自己

唔記得/講果陣講下笑

相由心生

講完之後，無論我事後點解釋
佢始終心裡面有條刺
嗌好多次交，佢都攞番前度既事黎講
於是佢都變埋前度

對住d女人真係要80歲先比飽飯佢食

有啲人拍完拖都唔明

以為得我咁諗
睇戲睇av佢哋好似好撚enjoy咁，其實係咪假架
自己打飛機隻手個力度正過放入去閪個感覺好撚多

同女友一齊沖涼一啲都唔浪漫一啲都唔性感

佢沖果陣你凍到死，輪到你果陣啲水熱到死，想扑野時沖走晒啲分泌物會好難入，佢幫我含或我幫佢奶時啲水兜頭淋會抖唔到氣。

結論：沖涼就正正經經逐個逐個沖

要諗人諗乜 真係好煩

嘩屌，分左手未？呢d好有恐怖情人潛質

永遠唔好信哂另一半
無論對方呢刻有幾好 終有一日都會變得唔好

最愛唔係得一個

永遠唔好同女朋友講道理,除非你地都諗住結婚就可以試下

講完就知道你地可唔可以一齊生活

例如 五毛pr
即係你

對方要放棄嘅時候一定係有一刻覺得無左你佢會更好，咁就成全佢啦。

時事台傻事
凡事革命重以為自己好理智

但含又爽喎

自由誠可貴

真愛係要係相處維繫出黎

ching你講左咩

人會變 感情會變 有愛唔係大曬
互相滿足到大家需求先可以行得遠
另外 愛人之前要先愛自己

完全忘記前度真係好難

人會變 情會厭 從沒甚麼保險

甩左拖後多返好隊錢用係自己身上

呢個真 屌 得閒就講句嘢疾9你

佢愛你個陣，你痾個屁都係香嘅。
佢唔再愛你個陣，你幾靚仔都係督眼督鼻。

愛一個上一課 分手兩個月 好明白呢個道理

愛情係雙向

試下企人地立場諗，要懂得遷就對方

same

未拍果陣成日問 我果陣又唔知 真係好老實答 之後開始拍拖就黎了

Can’t agree more

就算分唔分手都係咁講 兩個人糖痴豆咁 自己生活都唔會多姿多彩

仆街宜家借緊 但唔係好多錢

借唔多都好啲
唔係個個有能力還返比你㗎 要抱住對方還唔到你嘅覺悟
衰啲講 萬一你想分手都要考慮多樣

同佢去海狗公園玩，講起以前同前度又喺海狗公園玩鬼屋，咁佢追問玩咗d咩，同好唔好玩，咁我好誠實咁答佢，於是出事
跟住話我放唔低佢，佢係個水泡
同佢嘈親都搵呢樣野黎講

美帝國女人咩都好過港女
未拍過拖已經知

我愛過果個 分咗手
而我好後悔

啱

你個八婆，你陰我

原來AV啲姿勢係咁難做

承諾 只有講嗰刻係真

日日見好快冇新鮮感，保持一定距離好D

當有一方開始計較付出嘅多少的時候
亦都係一段感情結束嘅開始

物以類聚
同ex 一齊之前已經唔鍾意佢兄弟 個人無責任感又懶
但我ex開始個時性格係無問題嘅
後尾拍耐咗我ex表現出真性格就同佢兄弟一撚模一撚樣咁垃圾

單身最撚開心

要分手其實唔會分唔到

咁打算成世唔結婚？

要做好期望管理
開空頭支票只會令雙方都咁痛苦

唔好嘗試控制任何人

雖然會小鹿亂撞
但一個真係同你夾 適合你既人
同佢相處係唔緊張慌亂，反而係平穩安心

男人應承話唔睇j圖都是假的

我曾經以為可以，但分左手先至識睇清楚現實

一個想走嘅人 從來就唔欠藉口
根本唔關你有無挽留事

唔好同女人講道理

一齊要2個人同意
分開1個人決定就夠

如果想繼續段感情
要無限降低自己條底線
同埋唔好成個世界圍住男朋友轉
朋友都好緊要

100分!!!!!!

佢真係可以好愛好愛你
但同時亦都可以有其他人

lm學野

選擇愛你的人，永遠比你愛的人更好

真
仲好中意包裝到自己無錯
好多冠冕堂皇既籍口

愛並不等於能相處，性格不合再愛也徒然

男人個腦生係條撚到

自欺欺人最終都要面對現實

男人信唔過

人會變月會圓
你睇人好, 但唔知自己已其實好好

NTH LAST FOREVER

巳讀不回巳經係答案
忙只係藉口，對方連溝通都唔想
留返尊嚴比自己
let it go

點解全部都係負面嘅

愛情誠可貴
自由價更高

Well-said

拍左10年拖但轉過頭另一半同左一個拍左一年拖既人結婚
最愛往往不是陪到最後

說得非常好
有時並非自己好 只係對方有眼無珠

無論個男人有幾窮有幾虧都有機會岀軌

拍拖一定會分手

港女永遠是野蠻貪錢的

要好好愛自己
保持自我唔好過分依賴對方
唔好諗住強行控制對方
一定要做一個另一半愛你愛得值得嘅人

54個巴打正皮
60個西女人負皮

點為之愛自己

一定要有同理心, 識得將心比己, 易地而處, 如果你個伴侶唔理解你, 唔明白你嘅話, 有好多問題發生, 佢覺得你嬲緊嗰陣好無理取鬧, 唔明點解你要嬲, 係你唔開心嗰陣, 佢會覺得你好玻璃心, 你又會覺得佢唔明你, 你會好辛苦, 你開始會質疑自己係咪真係咁無理取鬧, 係咪真係咁玻璃心

仲有一定要尊重你, 講緊嘅尊重係尊重你嘅喜好, 打扮, 而最重要嘅係佢肯公開你, 俾一個認同你, 好大方咁樣承認你係佢嘅伴侶, 覺得好自豪咁就最好啦

係

自己點都會想試左先
不過就真係要識醒囉...

呢個基本上冇得解決

一齊得愈耐就愈想愈親近一齊住
但一齊住又會日對夜對

A cup 真係冇野好玩

坦白唔等於要將所有野攤哂岀黎講
只不過係對方問到嗰陣 你要誠實作答
而且每個人都要有自己私人空間

人會變 情會厭

如果現任問起可以點答? 已經中過伏

真呀 分手個陣ex 打左篇論文話我有咩唔岩邊度唔好 最後發現原來派帽

真係唔可以同女人講道理 同埋唔可以每樣野都執著邊個啱邊個錯

咁點解未清楚了解對方性格就急住拍拖

我啲正能量就冇喇屌佢老母
又比較人地男朋友送咩送咩，啲assignment又要我幫佢做埋，唔做就話自己會炒，屌，唔想炒自己聽書喇

發洩完喇

好難，我仲學緊

呢啲女遲啲真係要一齊生活都會freeride 大部份嘢，自己睇路。

唔好太錫對方，只諗曬對方，有時都要諗下自己

愛你係唔會同前度聯絡，所有籍口都係假係只愛自己，愛你係唔會令你一直困擾令你無安全感

情人之間 講心比講理更簡單

拍得拖 就唔可以害怕失去
你覺得一條女好正 因為佢唔係你條女

DLTSB

女人係感情動物, 每次都講有冇”feel”
但係”feel”係主觀嘅, 對住一個公認嘅player都可以有”feel”, 所以唔改變心態只會一路咁仆街

人揀我 我揀人

無得玩高達

唔好以為自己可以改變到個男人

唔靚的女仔自信太高

點解咁長情

Gay

有一些價值是比愛恨大
要補這個深溝
憑著愛不足夠

玩腳?

好多女仔真係當自己白雪公主

時間的太長，就淡

冇咩特別呀，冇咩印象呀，你啦?你以前條仔條鳩長唔長?

真理

做女人最緊要自己有本事
佢叫你去死嗰時，你都有本事屌佢老母請佢食屎
佢有錢唔等如自己可以穩撚陣奉旨發夢心態
佢有十蚊我就要有本事搵一百蚊

原來拍拖真係好爽

浪子回頭金不換喎！ 浪子是有被容許犯錯嘅時候！

浪子願意停低花時間係你身上面，你已經佷幸運

潮州怒漢你估係浪得虛名？

Sad, but true

真理
到最後都係接受與否同處理得好唔好
爭一時對錯永遠大家都會受傷

女人發脾氣時 你唔好講任何駁咀說話
特別係Logic野

好聽

連錢都未識管理嘅人 唔好同佢講將來 哂氣

鬧交嘅時候寧願唔出聲 有啲野一衝動講咗出口就永遠有條刺

拍拖後唔好偷懶 要增值自己

最重要一點 唔撚好longD

負擔不起

友情都係
其實活左咁多年人
發現自私只係保護自己

唔需要大波 好靚
相處到最重要
冇能力結婚唔好拍拖
儲錢好過

一個願打 一個願捱
等待瞬間爆發

跪低同我含啦 八婆 ：啊啊啊

我逼迫你個隆的洞啊傻迫

個個講到咁差咁點解要拍拖?

冇錢唔好撚拍施 呢個世界就係咁現實

我都係分左手8年
之後無左拍過拖

之前一直係自己唔想拍拖
最近終於想 但好似搵唔返個感覺 好sad

浪費寶貴嘅金錢同埋時間

選擇愛你嘅人，一開始唔係好鍾意對方，我覺得堅持唔到。

同一個唔愛嘅人喺埋一齊，每一日都係煎熬。

證明愛情百害而無一利

但係好多人就係會中個頭埋去

唔好講道理

肉體出軌都未必有精神出軌咁大件事

我以前個ex 日日Chur 我扑嘢 搞到我比一齊前輕左十磅
我有日忍唔住問佢點解咁中意扑嘢
佢就話佢Ex jer 太細成日喂唔飽
依家終於享受返正常扑嘢嘅快感喎

認真傾下
佢唔肯成長的話就止蝕啦

乜原來扑野可以減到肥

女人一定揀錯男朋友

多了人卻還沒多高興

如果你係有能力嗰方，不論男女：
小事盡量遷就迎合附和對方
大方向就理性傾完後自己揸返莊

你揸長莊的話，另一半好快變得太依賴、缺自信

有老死嘅另一半無長期病下23歲就走完今世嘅路
生離死別無常

分手啦

貧賤夫妻百事衰
無錢就真係唔好拍拖
女真係好現實

唉, 又要CHOK我講, 講完之後成日係度數呢樣你唔係剩係試過同我, 果樣又唔係我第一個乜乜七七.....

岩呀 堅持自己岩最後隨時無左個女朋友

原來女人心排斥一個人自然唔想俾佢掂
連手都唔想掂到

拍拖會唔開心

佢要走
你係留唔住

未上到床前一切都是美好的。

反正個個男人都係仆街 點都同個靚仔啲嘅一齊
分咗手之後 諗返起同過柒頭一齊會懷疑人生
人生一大污點嚟
反而有時仲會諗起個仆街靚仔ex做緊咩

女人同理 揀條好樣啲嘅囡啦

我愛你

扑完野之後 可以忘記了

醜樣靚仔都有可能出軌，不如揀個靚仔爽咗先

細路女咁，佢幾大？

吾你老母

我都未拍過...
同我試吓？

真
分手之後無曬愛會作嘔
同埋我睇班fd情況，醜男出軌隨時仲勁，唔知係咪無自信要靠溝到女黎攞自信

如果feel到對方已經唔愛自己
但自己唔想放手
其實唔代表你愛佢
只係一種執念

真,
N年前朋友帶個男友來,
係把口臭第一次見面就搵人來開玩笑唔專重人果種,
果陣朋友話佢同邊個拍拖唔到我管,
大佬我只係想佢唔好帶出來見我

結果而家條友出軌

一開始頭幾年好鍾意慶祝情人節、聖誕節、一周年，都會花好多心機去整禮物比男朋友。到第三、四就勁討厭慶祝，運禮物都唔想買

呢句真，之前上網話有個醜男結婚後出軌，發現原來有勁多個女朋友 個嗰女仔都諗住佢醜樣唔會出軌

一拍得耐兩個人一齊已經變咗係習慣

永遠神曲

我都係 我係因為男朋友咁多年都零表示 依家祝都廢事廢 浪費我心機

諗下自己既感受，唔好下下諗左其他人先
唔好屈就自己成全他人
一味聽人話既關係好難長久

可唔可以講下點解要拍拖 個個都講到拍拖成pat屎咁

因為拍得好地地果啲唔會上黎講
我指共同成長 有自己興趣朋友
唔係愛情大過天果啲

廿零三十左右啦

有自己興趣朋友係基本啦 可唔可以share多啲 本身睇完哩個post諗住a0一世，直到你個回覆

真 我有兩段感情都係咁樣分手

搵到個夾嘅 價值觀差唔多
係一件好好嘅事

兩個人一齊成長 互相扶持
你講嘅野對方又明你做咩

好多人以為已經冇左心動嘅感覺=唔愛

我領悟到既野係點樣做到個better me同更好既另一半
雙方都愛同尊重大家既話，一齊就會係美好既事
唔洗諗得太負面既
遇上錯的人唔係你既問題，上一課之後學識帶眼識人都夠

香港男女拍拖都係好強調遷就
彷彿遷就愈多就代表愈愛對方 對方都會愈愛你
但現實就係你要先做好自己 對方先會欣賞你
你上黎連登感情台睇你會覺得拍拖冇咩好
因為呢度啲人好多都係諗野好奇怪
會覺得我付出一定就應該要有收獲
簡單啲黎講就係佢地建立愛情嘅做法係透過不停付出去減低自己內心嘅uncertainty 但就忽略左其實追求咩都好背後都一定有risk
呢度嘅人其實講黎講去都係果三幅被
一係就覺得自己付出太多
引申到覺得自己付出太多而對方唔珍惜
對方唔珍惜而自己又離開唔到
有啲仲好笑 帽都戴幾頂仲可以繼續拍
佢地個mindset好過癮 佢地唔想愛情有瑕疵（例如覺得因為出軌而分手係一種瑕疵）但又會接受到瑕疵喺自己嘅身邊（唔分手）
好啦做完決定又會講到好似有人拎住支槍逼佢繼續接受繼續拍拖咁
然後你同佢傾佢又會話咩人唔可以咁理智乜乜柒柒其實就係呢啲人完全冇決斷力
睇到愛情太重但自己太輕
咁最後通常都係會比人飛埋然後再上黎圍爐
講真啦 比著係你自己會唔會想同個精神上殘廢拍拖啦 揀得就唔好怨 怨得咪放棄囉
夠膽一齊唔夠膽分手就係呢班人嘅死症
所以得閒睇吓都ok 但你話真係透過感情台去睇愛情嘅模樣 情侶嘅相處同磨合就真係唔好
會令你覺得愛情係一件好比泥漿摔角嘅辛苦事

FUCKING TRUE
句句中

岩呀
永遠都話 唔想妳亂諗 唔想你唔開心

屌呀 如果明知女朋友會唔開心
做之前又唔諗清楚
係為對方着想 一早卻步左喇

明顯係唔愛/唔成熟表現

要互相遷體就諒對方
但係當你不快 唔開心就要同對方講
爆細獲 可以救
爆大獲 就救唔到

單身好正

相處期間反映到少少暴力傾向嘅對象，都真係唔好一齊

因了解而分開係真既

拍過拖先明的道理

都想，不過佢玩介手唉

係，感覺好辛苦，真係想分手

女人一定有收兵

有得扑嘢

呢段嘢可以叫樓主置頂

無朋友既毒撚點睇

抽插容易抽身難

因為真係個個成pat屎咁
你見你d fd都不停換畫啦
根本揀人個下都係亂黎，
一見鍾情親密接觸開心到大概1年就會相處既矛盾開始現型，少d成熟都gg
根本感情係一件難事黎

暗地也有傷口 無法善後
講起又要聽下

除咗屋企人係真心 冇人信得過

轉身射個三分波, 學倒嘢

同意

唔好成日講分手
啲人得閑就講下分手，我真係接受唔到…

女人係全宇宙最無資格講理性嘅生物

帶三百蚊出身分證出街就得

未了解一個人會有新鮮感
了解左一個人會有安全感
但同時會因為了解而分開
除非雙方滿足於呢種平淡既安穩同幸福

拍左拖先知道異性朋友嘅重要性

可以用嚟推測自己女朋友到底諗緊乜鳩

早一步比行動佢好過要女朋友提

開心就好了

係咁架啦 對方唔好唔通仲唔分手
仲要浪費自己時間要cooldown 要等對方改？
我諗講得分手已經係極限
搵到個更鐘意嘅人點解唔試下move on?

雖然唔知你係真定假
但香港的確有個人妖扮女人 係咁溝仔玩app
好撚恐怖

跟風狗

要愛自己 唔好盲目 遇到暴力要即走 唔好覺得佢會改

早幾年上連登 睇到有人講： 有啲野唔係洗濕左個頭
就要格硬落去 依家係講緊一世 一世係好長
因為呢幾句 執返條命
的起心肝結束一段暴力嘅關係

今日有一個好愛好錫自己嘅男朋友

同埋出軌對象可以係差過正印好多 有閪送上門男人就會食🙂

鬼叫你地一見鍾情 一見鍾情一日都幾廿個啦，條路自己揀 一開始係好爽，但好明顯有日要還 我身邊啲fd唔係成日換話，亦唔係成日拍拖

男女都係煩人,開始覺得古人冇講錯
女人上面有問題-感情 情執比較勁囉->想有情感上支持 求認同
男人下面有問題-理性 欲望比較勁囉->想事理上諗方法 求解決
(NOT ALL LA當然)

佢地成日失戀，個ig又清空曬
清清下索性唔po新女/仔

可怕係之後有一段時間好難再信人
係離開左呢個人 但佢仲影響緊你

btw ching 你都係答左我點解唔好拍拖 好想知拍拖有咩好處/點解會拍 //有腦嘅人會點拍拖

有腦嘅人遇到另一個有腦嘅人咪會拍拖

啱啱先睇到你個回覆 佢地拍拖都係為左填補自己空虛感 見都啲野靚就狗衝埋去講求速食 哩個香港人通病 真心未修好身/搵到可以幫你修身嘅人都唔好拍拖

有時另一半屋企人都係長遠發展嘅關鍵

咁係咪代表價值觀差唔多就可以? 需唔而要心動或者其他因素

咁可以有好野嘅 就算互相成長，點去愛人都可以係道理，但個個都講極端負面嘅例子

屌 呢個真

識貨

不如巴打share下有咩好/開心嘅道理係會拍過拖先知,而家正面負面比例仲稀過1比99 成個po好唔健康

冇 道理呢啲野本身就係經歷完唔好嘅野先會總結到出黎 但個個經歷唔同 唔係聽完就可以百分百避開晒啲地雷
開唔開心嘅都係要自己經歷番黎
如果你唔想take risk/ 對愛情冇信心/ 唔明點解啲人要拍拖 都唔緊要
唔使說服自己拍 總有日會有 甚至冇都冇問題

因了解而分開呢個concept
唔係應該要互相磨合先再作出確認？
我身邊有朋友同我講過呢句
但我覺得如果双方嘗試磨合過都唔得
咁分開當然係一個好選擇

一個鬧交鬧到捨得會扔低你一個人係街既人絕對係唔好既伴侶
同埋拍拖唔好拍到無曬自己同其他野
Eg 朋友/工作/興趣
如果唔係分手會好傷

咁你唔心動 點一齊

睇你aim咩囉
如果淨係過人世 想老咗有個人陪
可能唔洗心動嘅 大家河水不犯井水

係

我覺得你好似我身邊識果位朋友
我最近認識的 唔知係咪你
個tg名都同你而家果個名好似

無樣似

笑死

係 身同感受

以為係你
因為佢同你想法一樣 個tg名係你連登名既縮寫

如果佢第一次拍拖呢

你仲會同女人拍拖，只因為你未遇到令你心動嘅男人

呢個真係好啱！
有時為啖氣冇左個男/女友真係好可惜

但有無諗過
對住一個自己無咁愛
但佢又好愛你既人
會好大壓力？
你唔愛佢 自然唔會想付出好多
但佢會係咁付出
久而久之就唔平衡
仲會傷害左人

其實對住一個自己愛 對方又愛你既人
真係好幸福 好溫馨
當然無野係要100%
好多野都要靠雙方配合 去維持
但有愛真係好緊要

就算最後個人咁岩 行唔到最後
但 至少 幸福過 努力過

你遲早比人飛...你都係中出即飛佢先好D

激情不嬲都正

男人可以小氣過女人

就算幾鍾意佢都好 都唔可以比佢知自己有幾投入

愛情長跑唔會係好事
除非兩個人傾好左不婚+認定對方
唔係既話一係散 一係結婚
但散居多

唔好咁卑微 要對自己好同愛自己多d

LM

唔好以為愛可以跨越所有野

好難唔講大話
1.唔想解釋咁多
2.女要哄

沉默看星 聽到月光呼應

不要同居

吓
老友你未飲咳水？

要學識設身處地理解別人需要 唔可以淨顧自己意欲 。怱略另一半感受。由其分手後想復合

唔好將重心擺係對方度
太愛有時可能都係一種壓力
佢未必係唔愛你
但一定要同時愛自己

男人永遠都係鍾意賤女人
唔好諗住自己肯陪佢捱 死心塌地 人地就會對你好
真係唔好咁認真 呢個世界好大
趁後生就玩下先

如果唔係因為前度既野而呃過我 我會問咁多咩 一係就收埋唔好比我知 比左我知我就要問到底

多到離譜

如果夾嘅話 一路拍拖係會越黎越鐘意自己女朋友

如果唔夾嘅話 係會越嚟越討厭
好撚恐怖

難道沒練習太耐,感覺都追不回來？

Happy wife Happy life

點解一定要用傻逼 傻閪唔用得嘅

要對自己好d

對方唔係奉旨要處理你既負面情緒，自己要識得睇事正面。長期負面落去，幾好既人都會頂唔順而走。

唔好比佢食住, 否則結左婚你就仆街

咪當自己係社工, 你無收錢架

女人係唔需要你溝通

你聽同, 唔, 哦, 係, 比反應佢就得架啦

錯, 你要搵錢多過佢,

山咩鬼? 偷食, 第三者.

認同除非你條女鍾意扑, 否則好多都屌高來賣,
又要乜又要七, 好似你欠左佢, 明明大家都HAPPY 既

剪左佢.

同居就咪結婚

酒肉朋友例外

無人叫你咁認真喎
如果拍拖係以結婚為目標又另計

完全認同.
所以D女人成日話咩拍拖結婚要做湊仔婆,

我夠話同你拍拖結婚要做社工啦

女朋友要錫，但唔可以縱

女朋友變得港女，成日發埋啲19脾氣，有時真係個男仔都有責任

女人唔可以寵，
佢發你脾氣你更加要發返佢脾氣。
如果唔係佢會越嚟越過份

而家佢發脾氣嗰陣我就下眉頭佢已經識自己收聲

拍拖唔係以結婚為目標
咁點解仲要拍？

一個唔愛你既人，你點做都好，佢都唔愛你

雙重標準

做你條女都幾辛苦

你比人飛左未?

好多人都唔係要結婚,要開心就得啦
唔開心就換過個,快過你慢慢磨
一齊一唔耐1年既係咁, 一齊耐7-8年都係咁
仲有就算結左都可以離婚
都係要離,結黎仲咩?

慾擒故縱呢招好賤
真心要留給懂你的人

女人既情感可以令你開心，同時可以係可以控制你既武器。

雙呀
唔好打殘體字

一定要買樓，9成冇住屋問題嘅夫婦婚姻生活真係美滿啲

咁冇錢買樓係咪要分手
其實我覺得租冇乜問題
（前提係屋企人有自住物業，衰啲講句幾十年後都仲有個單位）

愛一個人會希望佢開心幸福

行埋一齊都係因為快樂啫，咁唔再快樂有咩意義 好似留住條屍咁，認真問

定係跨過所有野先係愛

唔好神化愛啦

我唔係神化愛
我嘅意思係你地夾過所有野先至叫愛

雞先蛋先嘅分別

唔夾講咩愛

以朋友名義拒絕你
但又會保持同你溝通
好多關係由朋友開始
又會從朋友結束

所以現代人都小結婚,有SP就夠啦
拍拖都係要開心果下啫,唔開心就分搵過個
不過既然你誠心誠意咁問我地就大發慈悲咁話你知啦
你開心果時當然可以係埋一齊,但係唔會永遠都係開心架
一定會有唔開心既時候,如果你連唔開心都仲可以一齊
去同佢一齊面對,去解決呢D唔開心既野,而唔係逃避
有邊個唔係淨係想要開心,但係開心係要你比左D野出黎先會有收獲
等價交換一樣如果唔係指幾多次都係分,結左婚都係離

有幾多人忍受到誘惑,係你面前就唔會唔會最愛你
轉個頭就唔記得哂所以講過既野
比你發現左就話自己都唔想

我唔強求永恆 唔覺得可以以愛換愛
唔係比就有收穫，都唔期望拎返咩走
覺得開心係分享唔係付出
如果難關係同愛嘅人過應該都係快樂/苦但滿足

迫自己唔開心/ 唔滿足都要一齊，咁其實係點解
除非係實際上嘅function，咁就可以等價交換

所以我支持一唔開心就即分
仲磨咩合,搵過個仲簡單

無人話一有衝突就分，係都要單單打打好肉酸

分手覺得係惡夢，但原來係惡夢開始。
我仲要係個夢到醒唔返，到底幾時先可以完？

如果真係想行落去有D野要隻眼開隻眼閉
D乜乜柒柒密碼都唔好話比對方知
大家要尊重對方同時, 都要識得去尊重大家嘅屋企人
愛到最後可能係習慣

一個願打 一個願挨
上一段感情你仲做緊前者
但下一個就做左後者
睇下 你有幾愛佢架姐...

真 寧願唔知 或者溝通 時間好緊要

你覺得佢冇咁愛你，開始諗緊佢係咪真係唔愛你

你要相信自己

如果佢愛你嘅話，你絕對感受到，唔好呃自己

所以埋有咁多港女

另一半疑心勁重既 早走易著

留名

1.一齊之後先係開始

拍拖前話唔應該睇手機 講到天花龍鳳
但佢一傾電話都會諗係邊個打比佢

有時又會自卑 覺得自己有好多不足 唔識照顧自己
收入唔夠 無情趣 太幼稚等等
好多野要學

2.同岩既人一起真係好正
識諗 溝通到 又唔會太物質
咁樣真係舒服好多

之前遇過一D女仔
每日就係要你做乜做乜 買乜買乜
好似咩都想你做哂
但自己又無咩目標 無咩見識
成件事根本唔係拍拖

3.有咩要講定 大家穩定左後 好多野都唔會似一開始熱戀咁
之前就到既 慢慢就唔到 就會嘈

為避免依類事情 不如一開始講清講楚大家要點相處

你嬲要向女朋友道歉

合久必分

承諾只係甜言蜜語

女人好煩

廢柴

真係超級麻煩 一時一樣

我同你相反，條女成日話自己好靚，要我讚佢，就算我唔情願都好

Nothing lasts forever.
一齊個陣幾開心都唔好諗
可以理所當然咁一直係埋一齊
分開甚至可能係
連再見都冇辦法親口講既遺憾
想簡簡單單係埋一齊原來都係件難事

明白感情冇得勉強
只係真係需要啲時間去接受你既離開
時至今日 應該早已放下
但舊地重遊總會想起往事種種
再見啦 你我都要活得比以前更幸福

一個人唔愛你其實自己知
唔需要俾藉口嚟呃自己

㩒錯負評

每個人都有自己表達愛嘅方式
唔好對對方有太多不必要嘅期望

失去左先知原來仲係咁掛住佢

覺得自己都唔係好了解自己

性格不合真係分手既主因 以前以為係藉口
唔同背景唔同價值觀係冇可能長遠一齊
Timing好緊要

女人嚟M就大晒
係街可以忽然發脾氣
之後話嚟M控制唔到就算

其實係真
有時發完脾氣，會好忟自己點解會咁
跟住又想喊
情緒好唔穩定，受荷爾蒙影響

一直認為相處舒服就勝於一切
結果都係因為大家貪新鮮
破壞一切信任 連發夢都夢見

咁係人嘅問題 好多人都相處舒服而且長久

咁我會即刻分手

但當發第三者 你會點選擇

女仔錯男仔負責講對唔住

發現？分手囉

唔想再拍拖

當你伴侶幫個異性朋友講說話嘅時候你就知仆街了

幾信佢都好 都唔好咁容易係佢身上得到治癒同救贖
到佢背叛或者離開既時候 你得到既痛苦一定會係而家救贖感覺既幾倍